總票數只係贏2萬幾票

而家睇 民主派淨係贏得20% 香港好撚多藍絲

點解咁小

種票呀！

都真係好多老人家盲投建制

種票 掌心雷 一車車

根本最大問題係150

建制好多廢老, 又種左好多票
林奠一定用總票數打飛機

唔係藍絲多
係老人院

你而家已經可以大約只道香港人平均意向
唔需要點哂

上面講得係好岩 不過香港好多垃圾藍絲都係fucking true

建制立會配票好勁，又有中間辦既國家級ai系統去配票，泛民再唔大團結真係gg

生面孔既同區居民無端端出現

重要連廣東話都講唔正 個下先死

有冇人有上次民主派贏建制幾多%?數據

咁撚多廢老

仲有374個站未點完.....

林奠步棋就係
用區選議席換黎止暴制亂效果
票數64比, 又可以同大陸交代民情唔係太差, 立法會可以配票贏返

好彩今次係區選唔係立法會。

區選簡單多票制，先製造到今次大勝嘅效果。
如果係立法會嗰種比例代表制，未必可以大炒建制。

2016區議會（第二）
建制801,797(41.98%)
泛民1,108,171 (58.02%)

兩萬點計出嚟？

柒頭睇多幾年選佢先出來喇 點哂 知你on9

我地暫時領先係因為對家種票種得唔夠多咋
唔好睇區選太重
民意一直都喺我地個邊
連種完票都輸證明民意基礎可能比你想像中強

過幾年就死得七七八八架啦個班仆街
人到黃昏

對立法會選舉有好大參考價值

五毛狗話人五毛

唔係種得唔夠多
而係已經盡左力

所以同上年差唔多 咁岩泛民贏多議席咁解

你太睇少150威力

啓德班傻閪飲鉛水都可以繼續投民賤聯

點得果少少就話得20%
依d post真係好撚垃圾

仲有好多冇得投票既學生

字都未撚識咪撚學人出po啦 打兩句野錯哂字 仲有咁多區點票未完成呀柒頭

而家13萬 對10萬
柒頭 睇新聞喇

對手開外掛架 又派錢又車埋去票站 係嚴上下啦

但係呢幾個月咁個比例都仲咁仆街

希望係咁
唔想鬆懈姐

對立法會選舉一個啟示
如果亂黎真係會比而家更差

當選要做好地區工作 立法會對家一配票就含撚

單議席單票制多20％選票其實已經好多，分佈夠平均既話可以攞大部分議席

因為每區都6:4比

樓豬

突破盲點

而家94:9
452選區
者係開左都係1/4都唔夠
仲要係未開哂既都係因為人多所以未開哂
所以個人數差仲會繼續拉開既

議席表面上係贏,但票數少勝其實對立法會真係有暗湧, 加上摸清泛民基本盤, 中共做野會容易好多

係咪區區點哂先討論得呀傻閪
而家就可以知道香港平均數 知唔知乜撚係統計?

3萬幾票了

我今日親眼見到個連說話及行路都有問題的老人家，要在場的工作人員協助才可以行，而老人院個女人就當場公開叫個老人記得投幾號

又一隻泛民狗

投票送米送野 d老人家點會知投票有咩用

起底真係好重要

射完落海想贏得多

我地唔用總票數打

最緊要係每個區都6:4仲要對面又dyson 又旅遊巴又枕頭

新移民都有部份黃嘅 反而廢佬不如算把啦

都好撚出奇!點解會爆大冷??
利申:沙田禾輋過往4屆都係建制諗住投民主都係輸小當贏點知贏撚埋好撚感動

由佢，叫佢快d批錢落去

香港人要諗家200萬人點有效配票抗衡。

太睇得起林鄭

就算開灑都係相差十至廿萬票

所以別開心

有好撚多未夠歲數

可以睇到個大概數字。

共諜又出埋啲垃圾po想嚇鳩人

嚇我唔撚到啊屌你老母 射啲票去你老母個閪到啦

種票配票假票箱

呢個真 如果比埋班學生投
應該99%區贏哂

天水圍嗰堆全部未計

種票呀

你要諗有一大班u18既無得投
同埋對家既票真係鐵票黎

香港廢老真係好多呀...
仲有種票同少少著數就投佢個啲....

垃圾
拉

係一個唔公平選舉
但都贏緊

啊嘛話民賤聯d人蠢d
但又走去投民建聯

對家種票無法啦

未點完數呀清

每日150 加埋 班豬才計劃

根本慢慢比共匪溝淡

保皇黨班廢老票比盡一百萬 其他係我地

一日功能組別仲存在, 立法會都係凍過水

一年又死幾千個啦

唔洗幫對家諗

其實係 最驚係贏席數輸票數
人地建制9席已經10萬票
我好拎99席先得14萬票
下次立選如果冇咁高投票率會死得好慘

點解樓上講到又種票 又多廢老 都贏緊對家 成百席 116比9

116:9

年年都贏票輸位

配票機器好撚勁

唔記得邊次配到贏唔夠1000

屌 班細既都未夠數投票

俾佢地黎多幾年新移民 香港真心會輸

推呀 要正視

希侵大戰
都係希拉利贏票數輸代表票
但侵侵係贏代表票輸直選票數
而家個情況有d似 我地99席先係 14萬票 人地9席已經係10萬票

因為區議會 係單議席單票制

All in or nothing

尚德廣明贏哂

你睇左澳洲果個spy講既野未?
人地一早已經penetrate 左你個system

區選 點配票
只有種票
下年立法會如果 都係咁既票數
冇建制個隻配票 就真係好難嬴

所以要超過七乘投票率先可以贏到港共

國家級ai系統？ 唔係好明

掌心雷 種票 旅遊巴 蛇齋餅粽
仲有好多手足都係U18

1。中學
2。未必個個肯含泛民
3。鐵票唔好睇少，畢竟地區工作奶共派會做下樣

躝啦不如你一開始0:0嗰時計啦

借一借位

拎咁多席 之後一定要攪番個活動connect中老年人

種票

一到比例代表制又係狗咬狗骨嘅時候

58:41

對家種票 掌心雷 派野 腥港人
非建制呢? 有得種? 全部靠公民覺醒

而且唔好唔記得有好多人已經出唔番黎投票
被人打頭 打到好傷 投唔到票個d呢?

今次區議會選舉無7:3 或以上 比例 其實都唔算贏

藍嗰邊要打6折

希望大家唔好鬆懈

林鄭係真心以為自己有得嬴

屌啦 點左一成票都唔夠

識有150帶幾個落嚟香港 幾個變晒黃...

所以到立法會就會輸返好多席

其實大幅度贏代表票都夠做啦 何況我地直選票又多人幾萬票 有一段距離

你話險勝代表 但同時係輸緊直選票 就話驚姐

其實係入面都可以投到票.....

你同啊嘛講佢地選得到會冇咁多野派架

樓主意思係咪即係就算聽日核爆我諗都有一大半人會繼續投建制派

種票最多咪比你贏多5% 都係贏好少

你估佢哋唔識種多啲咩

呢個真
有競爭先會有進步架嘛

種多啲會太假 同埋多左人投票種票顯注唔大

承認一樣野 就係香港真係好多人奶共

我阿婆好精，派咩都攞但係唔投

班學生手足未夠歲數做選民

只可以講今次唔係立選 如果係立選就。。。。

搵部cam錄住
以中國監控 要數曬啲人頭有幾難

好危險 佢地仲有票

如果最尾過六成 其實已經算係大勝

有無諗過打到昏迷 而家未出院既人?
睇下被捕手足頻道 好多人根本連庭都上唔到 要留醫
更加唔好講特別票站有無做手腳 根本無人知
仲有被自殺 被失蹤既人?
明面比你睇死左咁多人 暗地裡處理仲有幾多人?

建制好多票都係假架

我哋呢邊一班未夠18歲 對家一堆老人院 大佬唔好玩啦

咁難得先落到嚟
送咗中同上番去冇分別

想講多幾樣 我識嗰d R字頭全部都係黃

起碼班老野未來4年都未必有米有油派，冇拎野又冇得打尖，投票?不了

所以要喺老人院前面放多啲tg?

贏既人星期一全部同我去Poly救人

後生出來首投族係打唔贏D新移民

新移民重災區贏曬喎

你亦都可以掉轉諗, 建制預咗情況唔理想, 所以已經準備好晒 種咗好多票......

結果一樣落敗

我睇得好sad
其實你仔細咁睇同以前無分別 香港其實無變過
多左人支持民主 同時多左人支持共產黨
仲係64開 同以前一樣

6:4
算係咁,人地都總動員
大公報,所有黨報,TVB全部叫人出黎投
結果都係比支持泛民少
更加唔好講18歲以下既勇武
香港真實民意就係咁

而且好多學生未有得投票住

點完都係64開啵
7頭去左邊

身邊好多黃色都仲未登記做選民
大家一定要哩5個月內叫曬佢地登記做選民

其實照咁睇，到立法會選舉嗰陣應該唔會好過上屆好多，最主要黃絲冇得分配好票數

我地都統一配票，ai, 可以嗎

唔計保皇黨種票買票,區議會喺連任議員之下保皇黨得票比較多
不過保皇黨得返咁小人應該唔會再有呢支歌仔唱

[member]所以佢會知種幾多就會贏？換言之可以控制選舉？/member]